Chyby ktere udělají uchazečí v životopisu .
Napřed chtěla bych řict o tom , že životopis musí byt napsaní spravne .
Ne musí byt přiliš mnoho informace , ktere je osobní nebo ktere ne odpovidají náplňí prace .
To musí byt stručne , ale s zajímavymí věcamí , které odlišuje vas od ostatních uchazeči .
Jake chyby udělame , kdy píšeme životopis to je :
Zaměsnavatel ne potřebují vaše rodiný stav nebo , naboženství ( abych ne mněl nejaky osobní vztah k tomu ) .
Také nesmíme lžet .
Napřiklad zveličit svůj úspěch nebo změnšit problemy .
Ale to musí byt pozitivní .
V životopisu mnejakych veličin .
Eva .
Tak samožrejmě ze ten životopis mužeme psat , když víme tu práce , zajimame ji nebo to je v pohodě .
Kdy pišeme důvod , proč chceme pracovat v teto firmě nebo udělat neco , tak ne potřebujeme psat proč minulá firma v tom ne měla zajem .
Musí to byt nezbytečne , diplomatickí korektne .
Hodně šťestí v hledaní práce
